突發 新加坡政府每個家庭派發四個口罩

人哋政府 我哋正苦

pish

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

Pish

4個

起碼有得用住先啦

每日四個？

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

每日4個？

蔣麗雲派嘅？

4個有撚用

如果香港政府派四個 肯定照畀人屌到仆街

我哋連假口罩都冇得派

靠政府死撚得

我呼籲大家訂撚晒全個互聯網上口罩番再分派

自己搞黃色口罩圈算數

澳門>新加坡>>>香港

1人得嗰1個

Better than nothing

政府派 咁私人企業商人果啲會照賣
避免恐慌
有派好過無派既

一個用夠頂4個鐘.....我覺得坡仔下一步就係封關

每個家庭四個都叫德政?

已經屌緊
亦都抵屌

果邊冇香港咁近

哇睇得好透好撚醒呀

你都on撚鳩香港情況一星期一家4個緊係唔夠

香港政府又比下去🤣

戴住口罩排隊拎4個口罩
每日唔返工就係去排隊續命

人地做實事你笑乜鳩，貨係咁多平均派俾市民
到時再買再派，你睇下港共收埋一億做乜仲好啦

如果林奠依家話派4個口罩比你全家，我諗你鬧得佢仲勁過唔派

一家五口都收得皮

但一個唔係杯水車薪
係得啖笑多D

林鄭派我驚派到滅國個日都未派完

新加坡又唔係支那隔離
要封關又一句就得

人地既武裝部隊係包裝口罩 派畀市民

我地 ? 哈哈

坡仔係咪得一人家庭

一家四口嘅一日冇晒

所以最負責既港共政府乜撚都唔做最合理

上邊班傻仔,

新加坡低風險過香港 都有口罩派, 派完可以有需要先用架嘛 , 傻仔

香港高風險到咁 , 都無口罩派呀

識唔識用腦諗野呀

淨係走去笑人地一個家庭得 4 個 ?

香港真係太多你地依啲智障

其實係全球都冇乜存貨
上面支那個消耗咁大

隻菌在高溫地區會弱好多, 依家新加坡嗰啲確診個案, 應該都係湖北難民, 無本地爆發
風險其實未去到要全城戴口罩, 人哋政府只係做定預防措施
而且只係第一步啫, 人哋政府又無話淨係派一次之後就唔派
人哋政府派得第一次, 應該預咗會孭個責任上身
如果真係全球大爆發, 口罩缺貨, 炒到黃金咁貴, 你估 香港 vs 新加坡 邊個政府會捨得出高價啲bid返嚟比市民用?

新加坡政府呢兩日
仲係咁叫人有病先帶
無病唔好帶
後知後覺
唔怪得nus會出個陳漢儀出黎

人地武裝部隊真係做實事

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

港共正仆街

Push

蒸口罩重用

夠用一日...

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

唔覺好笑，4個絕對好過無

林鄭應該儲緊口罩
就黎放大技

好撚過你香港一個都無啦笑

其實你地知唔知
香港政府，員工兩個都要自己俾錢買

笑人地四個？

香港政府邊會派口罩發你嘅夢啦
送晒上大陸啦

4個？

笑人地？香港政府一個都唔俾你地

比你戴住出街買口罩

林鄭出來宣布 香港家庭派4哥
你估下當晚有幾多火魔化

4個未拎出來啦 治標都未治到

坡狗咁樣落佢大哥面
唔奶人民幣啦?人地話疫情受控wo

香港千祈唔好學
陣間要排隊攞form填表請人 可能成年先收到

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

真正嘅忠誠勇毅, 唔係得把口噏, 唔係靠OT錢收買返嚟

多謝手足

4個好失禮人咩，我地4千蚊都未派完啊， 憑乜嘢笑人

派俾你出街買口罩用

人地咁派法
人地市民都安心 唔走去搶口罩啦
香港人就係知靠政府含得撚
先去搶口罩

口罩本來係俾病人用，唔係俾健康既人用
以新加坡現時情況係足夠

每戶4個
如果屋企有5個人既話.....

台灣>澳門>新加坡>支那>香港

都係50步笑百步姐

你肯定香港有50步

一個家庭有5個以上點算

有鳩用咩
如果香港政府做同樣既野
派4個口罩 2021年收到未

四個豬咀就OK

我哋連紙造既都冇個

香港炒緊10蚊一個,呢到都40

派4個口罩，點派先唔會俾人罵

咪笑人4個啦
香港係1個都冇

坡狗雖然成日笑鳩香港
但係做實事真係好過港共

你可以戴住出去買口罩

港共又嬴

皇恩浩蕩

好撚過半個都無

四個

香港每人派4個真係等暴動都似

所以就唔派 因為派完都被人屌 你係唔係想咁講

睇錯四盒

講緊玻狗同濠豬

台灣先係第一
便利店限每人每日可以買一日夠用既口罩
仲要封關封得快
不過左膠同奶共狗橫行拖低左啲質素

好撚過個政府乜撚都唔理啦

下一次傳染病就會收到

佢唔撚封關
派乜柒都冇用啦
何況有冇話派啊？
有冇聽柒婆講話要賣支那口罩比你啊？
有自己整既唔留比醫護，走去寄武漢
唔撚鬧得？
乜撚都屈連衛兵？

唔好再講啦 4000都派成年 仲等佢逐家逐戶派口罩

兩年

4個咁多多謝曬~

好過我地1隻都要搶呀dllm

同樣係專制點解新加坡同中國差咁撚遠?
同樣係共產黨點解越南同中國差咁撚遠?
係咪有中國血統就一定係低賤d?

得四個仲要去排隊拎

4個
用果兩日

一間鋪賣20個口罩同一家人派4個口罩，邊個on9啲

俾人蒸完重用？

星加坡又贏

笑人之前睇番自己

照照鏡先

4 箱就有用姐 4個你出乜撚野post

市民安心 唔去買 或者買得少
咁預期批發零售 就唔會入好多貨
所以政府入貨 就要計得好準 確保真係夠
如果到時爆 發覺唔夠用
佢就會比香港嘅情況惡劣

香港表面上好似好惡劣 人性好醜惡 發國難財咁
但我嘅睇法 只係市場向生產者發放緊訊息 要大量貨
「醜惡」過後 大家有罩 同埋大家會慳住用

政府出手 對市場嘅影響 可以會有意想唔到嘅後果

四個點用得哂呀

唔派又屌
派4個又屌
你變啲出黎喇

OK啦，人哋政府仲入咗幾百萬比當地零售商
嚴格上來講唔止幫左四個

明明都係獨裁 點解我地個獨裁政府咁無腦

相信如果變係香港 會屌派4個做乜

2022左右派到手上